Dembele呢球好勁

又快又fake得靚

其實佢真係有潛質，但如果隔離果個係美斯，佢一定唔敢自己帶同推，第一下就交左比美斯

今年勁左

麥包皮黎既

好撚勁

美斯咪一樣入 有問題?

留意左好耐
成日比疤迷屌但左右腳都射我好多靚波
數據唔差,講真唔差過尼馬好多

Go mu la diu

咪燈啦 聽日又遲到啦

回本型前鋒

我純粹係想講丹平時踢得唔夠放姐

以前係多仔最勁

刷鞋波,有球霸係度唔交唔想踢?
伊巴都比佢趕走

丹比利唔係踢熱刺咩？做咩著錯衫入自己隊波

收皮啦 趕你老母

數據同實力都仲爭尼馬一班
潛質就真係好嘅

佢都唔夠放？

我成日覺得佢有美so係到就踢唔返自己最高水準

上場打愛字頭高唔高水？搭住美斯蘇亞雷斯喎

C朗都係畀小花趕走

天份、能力佢一定有

但佢d態度再唔改、食快餐、打通宵機、訓練遅到會影響佢球員生涯及成就

一個佢一個包皮，法國有排玩

朗迷:美斯終於有西甲

黑美斯